[40m神翼] 李斯特城 對 利物浦 (3)

換走slk唔該

換古

啫喱仔應該係踢得最好

Ben Woodburn for Coutinho.. Don't think Phil was injured? Hope he's just saving him for the weekend.

幾時先見到wales 3w
Ward Woodburn Wilson

Divock Origi getting his 1st goal for Wolfsburg tonight 👏 #LFC

古積又黎

古積走啦屌你老母

講咩咁好笑

廢中屌古？

Slk走未

屌你老母斬撚夠前柱未

?

YouTube link又死。。。。

是但啦，前後柱一樣

加油啊ching

出靜燒啦屌你

蘇蘭基岩岩個轉身有 d靈氣

兩個離奇受傷

老母被人爆屎忽

ulloa 做乜鳩

老母個樣

駱應均頂個波都傷？

落地整到

次次短角都係柒

無踢開波唔識頂頭鎚係會好痛

輸撚左佢啦垃圾杯都仲0-0

好撚仆街

古積真係垃圾黎

2世joe真係好撚慢

仆街了出okazaki

日本仔咁勁

仆街了

原來唔會rematch
直接加時跟住12碼

係

防守真係得啖笑

格雷差d

平安鐘了

Fa cup先rematch

OX打閘算啦

okazaki勁到

Grujic best attack so far

古蹟又做on9野

張伯倫唔瘋狂迫搶落場為乜

二世祖

古積遲早紅

仲話Gruji打防中

廢到

防守靠犯規

冇得打中中唔開心

grujic都係走吧啦

又可以睇下英人有幾廢

場場都要食張牌先

古積on9仔黎

古積

殺人王古積

例牌野

古蹟咪咁痴線啦

人叫古積 佢又叫古積，都無話咁甩皮甩骨掛

冇咗古 啲進攻即刻收皮

新卡富交去邊撚到

出古蹟驚同對面開拖唔夠打?

okazaki入完黎李城勁左成個grade

撻到

二世祖傳腳波

可唔可以搵返suso返黎

you'll never watch alone

solanke幾好腳法

你老母 四個向前跑都可以係橫傳

屌，快d搞掂啦，唔想睇加時

踢緊乜鳩

踢上去都踢唔到

快d比人搞掂仲好

5d la, 李城

grujic換ings打雙箭頭啦屌

木燒識唔識向前傳波？

踢緊乜撚 兩隊踢兩踢又送返比個龍

打442就可以睇下100分最鍾意既中中

OX=街場波牛
古積=街場大隻MK

想睇mkv

冇咗古 中場根本冇人hold 到波

1:0

輸埋

垃圾利

劇本

訓得

yes，所以grujic換ings打442 is the best

好假,利點會失呢啲波

出局了

深夜西波真係西波

好波

笑

Cls

李城踢到咁都可以輸
防守垃圾

話撚左啦屌

4場不勝好波阿

千祈咪追和

Gomez

笑撚死

快到咁

又來了係死球

又係咁失

羅拔臣

出局 華仔打得一場完季

廢中liked

屌你老母又係輸second ball 永遠都清唔撚走

咪追和啊屌你老母,想訓覺

原來jelly 閘到

klavan冇球頂到

高普笑得咁開心,一定打假

仲有個盃

高美斯

鳩美斯包哂offside

冇計點都要閘，unlucky，

以笑遮醜

Skipper冇企禁區頂

成班散晒出去但對面仲有4/5個係度

垃圾波 下半場一個機會都冇

成條防線出錯

究竟有幾on9先會成班一齊包offside

條後防咁出 預左一定失波架啦，分分鐘香港隊都入到一粒

Ward 同二世祖咁就要等到足總盃先再見到

對中堅ON9已經夠哂

咪追和呀

垃撚圾

利咁多機會把握唔到 人地一個搞掂

走邊啦 中場中 屌你老母

Ox有冇試過 過到人？

高美 又想回傳

慣了

專心歐連

冇人lead住條防線

係咪第一腳就失波

場場都係咁嫁啦

高美斯鳩夠未

R霸

乜今場多機會咩

搵can打中堅都冇咁嬲

高美欺

街場11人

射十鳩幾腳

好撚廢呀屌 好撚正

廢中換d人出黎失去戰局就好撚快手

英冠

但D人永遠只會屌一個

100分永遠唔會入禁區

上半場嗰到幾個啦

已經唔知後面幾條撚樣做緊乜

有幾多腳中龍?

垃圾利d波場場都一撚樣

問SLK啦

前面都唔知啦

出ings

笑撚死咩OX 學人爆 角球又刷唔到

same situation, Liv have more possession and shots on target, but they are losing

D所謂機會唔係窄位就係人地封晒位
一個必入波機會都冇

出ings了

靠woodburn了

戇鳩

馬鳩？

食撚屎啦成日咁遲換人

ings復出救國

換老母

Ings BB

可以睇下ings

終於換

咁都唔換grujic

Masterson上位未

老母好撚慢d決定

等左咁耐終於都出ings

岩啦 換走曬d識踢波既人就岩
11個9下9下輸多粒啦

打雙前
442？

出風之子都唔出ox啦

越打越頹

係咁屌SLK果班都ON9

平時唔會用
今場踢晒佢

Ox做乜9

hang機=佢最大缺點

yes la，一早就應該打442啦，中場比人禁屌

利物浦需要儘快贏一場😳

贏到聯賽杯就有歐霸

yes
幾球咁難食都屌食唔到

平時冇得食黃牌
今場食晒佢

100分

Ward

好廢啊隊波

ward高波幾勁

最後10分鐘出埋mkv

DiuMo-Klavan-Lovren-Gomez
最強防線

Flanagan今場有冇上過去攻牙

人地後生仔黎炸屌,又唔係空曬比佢射

無foul

唔好入波啦 專心刷射門次數算

Ward高波穩陣

拉哂都唔吹

上半場壓住李城半場打
後防冇乜壓力
下半場返黎壓唔住李城半場打
比李城打返上黎即刻失波
50幾分鐘見唔對路就好心換人啦

Ings

Slk完全唔夠班

Ings差D

呢球米卡1定做唔到

2:0

跑到上去人地都搶返個波啦，跟住又回唔切防

出局 訓得

新謝4

完

沒有文尼的第二場

黑色9月

古積舉手做乜撚野呀 屌你老母

似咩

波都入唔到今場

好野 訓得

2世joe睇波番屋企睇啦屌

佢黃

下場打人地堆正選 再輸

笑撚死抵啦唔換grujic

成條防線都on99

卡拉雲可以收皮 捨得買後衛未啊屌你老母垃圾利

廢撚到 位又唔食住

射得咁靚

又捱少啲夜了

人就夠啦 多到可以開展覽添
堆填區都好多垃圾

Every single Liverpool game is exactly the same. Dominate, don't score, concede from the first shot, rinse and repeat

完
訓唔到

爭啲3:0

好強烈既無力感

比人食左位

專心歐聯

Genuinely don't think we've owned worse CBs who've played regularly than Lovren & Klavan.

好假囉 咁都比到施斯文尼入到 係人都知你利唔想開第三條戰線啦

第一日睇利?

買多隻遊艇先

#kloppout

前面再勁都無用
後面太垃圾

有排你捱呀
下場又轉翻懦夫比大家嘆下

咁都諗到

廢

古積真係世界級

Ward屌打卡啦

有種羅渣既感覺

456

四個睇一個都甩 執撚左佢啦

假波唔計

人地而家諗住大屠殺我地
好傷心

深夜西波以後都唔睇，傷神
100分絕對係100'分既垃圾

飛機盃輸左都無感覺

No leaders. No heart. Gang of wet wipes. Mentality is so, so poor. #LFC

又要打歐聯又要打英超,利嬴埋咪唔得掂

利申:9UP

世界級廢

條垃圾防線波都傳唔到

ox 一球總結今場表現

OX 波都帶唔好 40M?

系

高美斯 屌

究竟幾耐無係過King Power踢波係唔輸既?

睇到好攰,已經冇信心會贏

sor 兩球

ox 想點

英超同歐聯都唔開囉

利最強位置應該係龍門，3個今竹木

Ox

ox球球甩

睇Lucas踢中堅都冇咁嬲

Ox嗰種廢。。。

痴撚線100分岩岩果球咁都唔拍埋去

季

屌打米卡

古出走 又走唔成扭屎忽花
已經係凶兆 利今年係咁先

On9 ox

季都ok

諗起就興奮

40m

Woodburn廢廢地

ox 見到果個位有人

ward,ings今季得返1場FA CUP機會

買一百分 唔買中堅

成隊都廢

好撚正

That's three shots on target and two #LCFC goals.

搵can打中堅啦屌，起碼算有腦少少

ox

想睇masterson

場上面九個大不列顛。。

基達上左賊船 下年連歐霸都冇

有腦同can唔應該放埋同一句

屌你打起個施利文尼
下場又入過

張伯倫百無

場場都係中龍就入 救撚命

個3號爆炸頭好似係機舖打拍拍機果隻野

崩盤得卡有1分落袋

好波輸咪輸 下場咪撚輸就得

Since joining Liverpool:

Man City 5-0 Liverpool
Liverpool 2-2 Sevilla
Liverpool 1-1 Burnley
Leicester 2-0 Liverpool

The Ox effect. 😂😂

好難講 呢隊西波

對比果3個，已經算有腦

上場u23佢輸12碼

繼續無文尼,都係要輸

You know the white flag is raised when Klopp sits down

Woodburn身型未夠好

好難唔輸

原來真阿黎

憑咩可以贏 後防唔畀華dee sm都要還神

今晚又點9up

廢就廢啦

仲話3個龍分開戰線
WARD慘

瘋狂單刀

咁講真聯賽杯真係球會唔重視既

半場換古等佢下場聯賽正選姐

1月借走華仔算啦

呢d杯仔垃圾利都唔會拎到架啦 唔覺有咩損失
下場咪撚出ox就得

其實都係想出局姐

輸到2-0完全冇人有心追
隊長作用係邊？？？？

又瀨

買唔到vvd既下場

出局又無乜野
係有D球員之後無乜機會上陣有D可惜

100分個種廢

條防線真係慘不忍睹 仲要搵個正防中逗住都冇

In 30 minutes' time Klopp will be telling the press "we'll learn from this," and "there were no defenders available better than our own." 👍

ox>lemar

上半場有古就壓到既
下半場無古, 基本上玩撚完, 無人做進攻

佢已放棄比賽

四場不勝，開季已經底潮

我利果種廢

Still, on the bright side for Liverpool fans, it's now only 255 days until Naby Keïta officially becomes a Liverpool player.

條撚樣有排坐

出唔到班垃圾 有咩咁可惜

防中=季經

First half we looked a threat when we moved the ball quickly in the lines & got it to Robbo. Has he even bad a touch in their box this half?

訓唔著望一望個比分

又盲反，你數有邊廿個防中勁得過偉人軒

志在睇下班副選既能力姐

咁又係,講真對ings,grujic 已無乜寄望

得返ings仲踢緊

16 goals conceded in all comps. Mind blowing.

成日借d意入路派牌 ， 成條右路空撚晒都唔走 ， on99

做樣姐

無古唔識踢波

睇下klop笑得幾開心

成隊都唔知做緊咩

山齊士咁款

廢中如果仲係咁硬頸
唔肯轉而家套防守體系
睇黎今年應該最後一年

無左一個古天奴成隊唔識踢咁

軒,老母,張伯倫其實都可以食屎

Flanagan should retire after that. #LFC

以後咪撚再俾我見到2世joe係場上面

沙拿35m真係抵到爛

加埋中堅X2 食飯呀唔該

俾4分加時李城入多粒牙

老實講 ox 自己帶波係廢架喇

叫佢扭人真係唔會掂

但你打翼既話個閘都要上黎幫下手架

右邊2世祖同ox 成場波冇合作過

法拿根

Kent勁過班幼幼啦

岩岩又比人撚狗咁撚 趺埋落地下

Biggest concern for me is the goals we're conceding. They're the same which means we aren't learning from our mistakes.

輸得好 起碼知道班後備有幾垃圾

9場16球

條友踢到自己好似自由人咁

出盡力就岩 唔好留力

條後防真係痴撚線，港超質素踢英超

古積呢啲
石內卜

we've learned how rubbish we are

依條後防踢英冠都死

屌 我做乜撚會起身睇

根

Rafa Benitez, 2005.

11 consecutive cleans sheets.
12 clean sheets in 13 games.

FT

我冇訓過睇

Klopp will now do something funny in his post match interview to make everything alright again.

same here la

一黎佢自己唔企係邊路
二黎閘位冇幫過佢
gomez Taa 踢閘都識上黎overlap 助攻

二世祖真係成場都冇

想死了

高普今場又點講

125年順便執柒左佢啦

klavan連日本仔都mark唔掂

點解我要起身呀, 屌你老母

Imagine spending your Tuesday night watching Liverpool Football Club get knocked out the Caramac Cup, and not doing literally anything else.

第一日睇佢踢波咩，球員料都算不上

發覺利每逢有大事件果年都特別柒

日本仔勁
不過卡係廢

今場得 Jelly 叫正常少少

咁你都唔好睇少個日本仔先得嫁
人地大大話話都英超冠軍黎

We've have conceded goals from unforced errors for two years. We've spent £4m on centre backs. Matip - free. Klavan £4m.

agger

日本仔係勁架wo

本身想買黑色
宜家

發覺佢個種廢係防守靠犯規都唔肯做

4 games without a win, 3 more away games before the international break. 🙃

好似講到利物浦未攞過英超咁款

高普件垃圾都有今日

照你咁講 利年年都有大事件

唔講其他， ings出黎既鬥心已經抵讚

係降班前執柒隊波去保住自己嘅名節

出波幾好

當日本仔都做到支點SET波比人....

屌成場好似得WOODBURN係踢波
成隊個個都比醫院波

同solanke掉轉吧

上半場如果前邊有大師兄 可能會偷到一球

佢有反應果陣已經禁區，比你都唔犯喇

woodburn好廢下喎 成日扭又扭唔到

出黎無傷返已經抵讚

什麼叫絕望～抬起張望望
4場不勝

第二球呢
比人地轉到身你仲點夠人跑

潛質無kent咁高

身體質素未夠班

solanke 其實都算有火， 踢得唔錯

第二球同西維爾第二球有乜分別

算係咁啦 睇下其他中場

Riise:

Sometimes I'm 100% sure I could have played better and showed more determination. Certain players out there just don't do enough!

佢自己轉身都慢到仆街

第2球係輸古積啦
佢Block一Block 或者 得一得佢邊會射得咁輕鬆

上半場有古喂下波都有d野睇下

最後十幾分鐘係得佢交波交到比人同過到人

I think the worst thing about all this is none of us are surprised anymore

第一球同輸般尼嗰球有咩分別

Let's just pretend Saturday is a restart match on FIFA

我覺得有少少吹大左

唉

踢high line仲敢用轉身慢 無速度ge中堅
真係痴撚線

埋門, 對抗性, 控球, 有待改進囉

跟喂 大佬 張伯倫個種廢。。。

1 goal from 56 efforts in 2 games. 56 efforts.

會唔會又有人 diu klopp 唔認真對待本土盃賽

真係會灰到再冇心機去屌隊波

一早比人食撚左位啦 佢都舉撚埋手投降

要求同ox解約

top 5啊

講嚟講去都係個啲野

講心唔講金喎

比少少火都無
salah踢幾場入既波會多過佢一季

睇埋聯賽點先

畢竟正選同後備實力真係有差距

兩隊都係

好認真架啦, 班友未夠班咋嘛

aoc值40m lemar唔值92m

問題屌左咁多年都係果d

睇左十幾年 今年條後防應該真係最廢

學神既時代返來啦

去到今時今日，klopp真係好撚大責任，已經一季半時間，當中起碼3個轉會窗，都仲可以拎d咁既防守上檯，唔失波一場半場就打哂飛機，當球迷弱智

跑都唔撚跑，成日見佢散步

咁多年都冇改過，真係講多都哂氣，咪繼續買二線球員囉

半場換古入ben,好難叫認真
除非 physical condition

Ox>lemar

完全係俾唔到球迷信心

成埸波佢都唔係好顯眼

klopp fsg一人一半喇，fsg想慳幾m,klopp冇plan b

英冠料 差唔多啦

Ings出得20分鐘，存在感仲高過佢

真係降班睇佢啃英冠都開心啲

ings值得上一隊

We actually spent £40 million on Chamberlain you know? Hahahaha

OX 去返打中場D 波牛位啦屌
鳩跑咪係囉

Klopp: We played really good football in first half, should have decided it...but... i'm sick of goals like this to be honest.

Emile Heskey on Alex Oxlade-Chamberlain's performance vs. Leicester: "Disappointing. Sometimes it was hard to tell if he was even playing."

咁買人喇屌

分唔到係回帶定岩岩講

Klopp: "Football is a 90 minute game and the goals we conceded are a second ball from a corner and a throw in again. I’m sick of this."

好搶眼下WO

甩波D位經常有佢份

無得輸

Klopp: "We need to stay concentrated until the end. First goal we don’t push up together. It’s not nice to concede these goals."

All of us are sick of this, but so?

剪段張伯倫精華出黎應該笑撚死

Klopp's frustration at his players inability to defend is clear. Obviously making them aware of what they should do but more work needed.

呢場有咩所謂 下場贏唔到就切柒啦

I miss hearing Carra screaming out orders to his teammates during matches. We have no players with that sort of leadership in our squad. 😔

下場full team俾人大炒呀

屌出面又如何 一樣失球

Klopp: "When you leave games open, you have always have to defend." #LFC

講定456都得

Klopp says Coutinho does NOT have an injury. It was always the plan to take him off after 45 minutes.

Klopp: "45 minutes was the limit for him. We can not push him through."

做利迷真係慘

Klavan gives us great hope. Apparently you can be a very average footballer and still play regularly for #LFC. Flannagan too, of course.

Klopp is furious at his defence - mainly because they're consistently proving him wrong. They're not good enough. Misplaced trust.

下場贏李城仲可以係前列爭前4

下場贏唔到就收收皮先

乜你覺得一隊果班會贏到咩

Klopp: "We cannot play football like this. Leicester are alive in the game because we are not clinical."

Shakespeare: "We led a charmed life in the first half. I was delighted to get in at half-time and see Coutinho subbed." #LFC

其實係高普個戰術有問題啦，英超唔同德甲，何況而家既陣容又唔係勁，都要死用你個套戰術。我由佢多仔11年攞德甲開始睇都係咁話

黑人問題

The real question is why didn’t Klopp pursue on other CB’s when we signed a backup CM for £40 million on one year left of his deal?

專注力都係反映質素同價值ge一種

仲話唔洗買後衛😂

Liverpool's last three games.

80 attempts on goal.
19 on target.
3 goals.

🤔

轉會窗未完 話三條垃圾爭正選個刻已經要知啦

古積同高美斯呢D死廢柴有排都未ready
唔好話後備 呢 正選都係垃圾
咁多時間搞前面 後面就盲撚左咁死追VVD
屌你老母高普自己攞黎架

個邊般茅又係連贏白禮頓兩次
利物浦

21射3中

根本你咁進攻法，人地逼住守陣地。除非你技術好幼細、玩好多one touch，或者你有個人能力強既人扭入去（文尼/沙律），如果唔係你製造既只會係半機會而唔係黃金機會。我唔明點解高普黎到利咁鐘意壓住黎踢，以前帶多仔有時都會踢防守反擊，而家淨係識高位壓住踢

On the radio: "Liverpool have gone from Gerrard to Henderson. That sums them up and where they are." 😒

Klopp could have spent £40m from the Ox transfer on a decent centre back and we'd probably be fine, or at least wouldn't be in this mess.

Danny Ward did something no LFC keeper has done for a while command his area and catch the ball.

Migs & Karius never impress or fill me with confidence.

Ward does. Shame he won't play now until next year in the FA Cup

點解今季D攻防會變返15/16個年咁柒架

減低後防壓力
但係亦容易令中堅同龍門集中力差

條咁嘅後防線要輸幾多球先反擊到一球 高普就係知道自己條防線係咩料先咁踢

九月中咋
一月仲未必買到人/會買人

一個中堅最低消費啦
唔想再見到卡叔長期正選

正常守陣地易守過守反擊。陣地大家企好位，空間少，照計易守啲。守反擊好巧後衛個人能力、意識、速度。條數好易計姐

做咩鳩咁多人屌高普架

9 月已經崩盤 屌佢老母

你個名

若要生活好

上年改踢搶迫，係季初勢頭好好
但去到季中其他領隊識應付

又輸

垃圾利 下2場輸埋今季玩完 到時又可以講留力下季 等埋基達

fsg

點解咁多射門都可以入得咁少
果種廢真係

ward借走得啦

炒得高普未

真係人都癲

叫c蒙尼過來

古係咪玩野？

出局
正常發揮

原來廢中諗住比華仔打兩場算

又玩政治

高普等米仆街 之後model做永久正選

Ox打成點

文尼真係好重要
防守已經廢 而家進攻都廢埋

高普多蒙特最尾個季又係咁
Expected goal 高 但狂輸sluggish goal

100分真係非一般咁廢

英聯盃 唔出副選大後備練波 唔通出曬正選黎打？ 到時4賽輪住踢？

留名睇高賊比享利炒

打機明明 幾好用

年年都應該單線作戰
爭入歐霸

姐係你係阿狗果啲飛機撚 只j英聯英足

而家係英聯英足都冇得你j呀

好明顯fsg最大問題 唔比錢買後防

啲利撚真係愈黎愈on9
依家J鳩毛？

高賊冇責任?
唔好捧到佢至高無上先啦

正副選既實力差咁遠
一係廢就賣7左佢
留住又用到咁
冇眼睇

張伯倫就唔洗expect 太多住啦
本身數據都唔好

真係越黎越on9 依家出正選贏左又點？曬體力 週末係咪唔洗踢 ？ 出大後備都無可厚非 仲一味屌 真係人唔笑狗都吠
唔怪得啲人話啲利迷怨婦

以前就算無歐聯都見到有人講英聯英足出新仔練波 今年有歐聯反而要場場一埋正選 同人玩四賽

屌你真係用屎眼睇波
副選班人實力差唔遠唔洗理？
長期靠15個人，踢單線都唔夠啦on9

傻撚左自己腦補話要出哂正選

都話100%既波
仲捱夜睇

利記踢夜波基本西開

所以咪要用後備出英聯 踢波搵感覺
你似未撚踢過波 最好個個一出場就100%搵到個感覺 腳風順
用古天奴出45分鐘就個咩事啦
仲係度屌

睇波多撚個你啦
依家fsg第一年takeover定高普第一年教呀
有啲問題唔係賽前解決左先上場爭贏咩
依家明顯係賽前準備部署不足，戰術失焦
同埋學似你咁講年年英聯足總一抽到英超級就唔洗踢啦

家陣就係咁既情況，無論係戰術定買人

假利半場訓左冇睇 大家捉左戰犯未

高賊永遠得plan a
黎左咁耐仲望佢有其他plan
比啲時間佢諗下plan a 啦

笑撚左搵10個未夾過既黎踢高普啲波
仲要期望佢地踢得好 係咩玩法？
一昧係度怨
又唔諗下佢出呢堆人係咪真係想贏

不如捉邊個唔係

預左聯賽盃練兵
不過不嬲都唔夠李城打

Naby Keita: 仆街，上錯賊船

但我地班副選連踢英冠都可能會降班

雪雪雪

笑撚哂，呢十件有幾多新買？
同埋咪撚講到呢十件去青年軍執出黎啦
大部分平時都有份踢
未夾過

就算好似你咁講未夾過
上季贏緊唔換人掉啲人打u23邊個決定？
長期靠15人有冇問題？

踢波唔想贏你都講得出呢下好撚野

一人少句啦
我自己覺得本土盃賽出局或者係件好事

巴神抽尼馬爭射12m
收皮啦個陣爭軒既12m黎射

大家儲定氣星六再格劍啦

出唔出局本身就wfc
但係隊波問題唔解決好快又可以睇風波放暑假

一人少句啦
垃圾點執點教都係垃圾

大部份平時都有踢？ 邊撚個？ 神軒 古 老母？ 呢三個仲要係未搵到態 係度鳩下鳩下

你咪撚弱智啦 踢波唔想贏 唔係我講 係睇高普啲調動
仲話咩睇波多過我
你係咪要下下畫出牆先明果啲人黎

想知古仔打成點

除左文尼沙拉馬貼有邊個搵到狀態呀清
依家問題唔係英聯練兵出局咁簡單
係上上下下都仲鳩下鳩下

得啦比你岩

所以今場咪出古 神軒 老母 三個中場 練波搵感覺
我只係唔中意一堆人為屌而屌 屌到後邊係完全loop返以前啲野 係度老生常談
我覺得今場就係練兵出局咁簡單 開左季仲邊有咩plan abcdefg 你可以期望既就係無啦啦有條友打起左

訓左無睇 又第一圈出局

睇返精華真係不知所謂
攻勢唔係無但個個係度鳩射
廢中我係你就返去屌佢地老母
射唔入就加操加到射入為止
高美斯古積呢D就拉出黎同佢地講再發前就賣去英弓弓

好彩瞓咗

睇返精華真係不知所謂
攻勢唔係無但個個係度鳩射
廢中我係你就返去屌佢地老母
射唔入就加操加到射入為止
高美斯古積呢D就拉出黎同佢地講再發夢就賣去英乙
唔嚇到佢地驚到唔識進步

“Simon Mignolet is No.1.
"At the end of the season, he will have 85 or 87 per cent of all games I think. For me, that is the No.1.
卡仔應該都係得大約10場正選

第三圈出局

黑氣石

比d時間垃圾利啦

難得有lemar呢d級數既球員想黎你就走去買aox
下年冇歐聯lemar同vvd彩你都on9

基達慘慘

要快唔駛有腦，後備大大個馬高域係度
腳法仲好佢好多

攪到以後軒隊12碼都淆

咪又係屎

就係話而家用40m買多篤屎

假利表示無睇西波

x2
歐聯都叫有動力起身

100%豬的波 有咩好睇

過幾日又咬過

利始終係愛護動物協會

又搞到無精神返工
我究竟點解要起身睇

深夜西波

傻仔

琴晩100分打咩位？

好彩無睇

開季第二個月就倒退 真係好撚柒

翼

而家先至係九月

利依家根本唔夠實力踢一週雙賽
高普
FSG

仲有冇人話"張仔好啱高普daddy用架"

宜家睇返 根本開季到宜家無一場好波
係阿妓太廢俾咗錯覺

用嚟做戰犯高普高章

重有個隊賀芬咸
原來連葡超都贏佢

贏咗拜仁

U23贏哂喎
有冇邊個青訓中堅岩用啊

masterson?

masterson OK?

好想睇一次
文--費--沙
狜--啦
簡

屌你第一球拎9美斯去打靶喇

我地作客贏3粒tim啦

一週一賽都未必掂啦

尋晚又唔出JM 屌

放棄古積啦, 我就快嘔血

放棄利記啦

ox差啲定佢差啲？
利申假利無睇

最尾果球佢犯左規先喇
又推又蚊滋咁細力

klopp 係咪除左433 逼搶就唔識其他 而家人腳無得變就改下防守陣式啦 場場都係劇本咁失波仲話learn from the past

而家無野望
只希望la子同佳尼快啲復出

古積差D, 駁腳, 橫傳
第2球輸佢, 俾人食左身位, 唔繼續Block / 得對手, 俾人輕鬆世界波
但 OX 都唔係好好多, 係上半場同 古 one two 都OK

根本無感覺 睇陣容就知輸9硬
人地正副選夾埋 Full Team 咁濟
我地 SLK Grujic Gomez Flanagan Klavan Moreno TAA Markovic Ings Woddburn 全部都唔夠班 輸根本預左
如果呢班人腳嬴得到李斯特城 我地洗失咁多分咩

佢自己食左黃牌, 唔敢犯規
得1得佢, 等佢唔好射得咁輕鬆都好呀
係度舉手

兩場冇睇利了
目前感覺良好
就快戒甩睇垃圾利了

輸預左還預左

你失波失同一樣嘅野, 會唔會係訓練防守果part已經出左問題呀

開季到而家失波18球得2球係人地世界波

另外呢?大部份都係企位問題衍生 呢下先火滾呀

有古就唔睇 唔洗眼火爆

呢種柒既感覺好耐無出現 高普又開始比人睇穿
究竟開季唔買中堅唔買howedes既自信邊度黎
你話為左要留位比vvd 屌你唔洗1月已經4線收皮啦

明明古咁好波 都唔知你地嬲what

高普唔練防守

古積同卡叔各一半責任啦，未扔之前卡叔貼住施利文尼，傳左俾okazaki 之後hea 跟

無錯 唔好話咩出副選預左輸
失親既波都係同一類型，球員質素係有關係 但教練都責無旁貸啦下嘛

廢中真係見底了

跳樓了

睇黎廢中真係想全力爭取降班踢英冠
出年可以睇利拎英冠冠軍

有古時就話冇文尼所以輸

有古有文尼時就話冇skipper/la所以輸

齊曬人又話冇vvd 所以輸
有冇諗過其實係隊波廢

最灰既係見唔到佢有為而家既防守問題有做過咩野出黎

轉會無做野，唔知訓練有無針對改善啦但起碼落到場見唔到

次次都話睇到問題踢得唔夠好會學習 然後下場d 防守又係一鳩樣 個情況已經維持左兩季

佢都知隊波防守無得救，唯有扮做左野

學神既時代又重臨了

連plan b都冇
攻唔入永遠唔識變招
死打迫搶
換人又慢幾拍

佢扮做過咩

咁似D議員做事方式既

仲有，睇左咁多場成隊d 防守除左matip 會提下場之外，個個都好似自己踢自己咁完全無溝通

氣焰呢

第一個逼唔到就第二個補上逼咁 , 兩個都逼唔到就預見到耍失波

人地阿狗愈踢愈好，我地俾人炒完就無好過

幾時有過氣焰

個個自己都未顧掂點提場

輸撚到無晒信心啦, 士氣都無埋

龍門一定要提
其實睇返對般尼嗰場失嗰球
如果龍門嗌住邊個cb要睇邊個
有咩人走入嚟要mark會好好多

炒完阿狗既氣焰呢

想要返king得唔得
幫利贏咗近十年唯一個盃
防守又好 係第二季欠啲運係咁中柱姐 好過宜家框都唔撚中
#bringbackkingkenny

仲死, 全英班

高普都反

阿記 真係又食又拎 有3分又買到佢啲人 幾時再對阿？

好彩無起身睇波

JM 呢排又唔出

king買人F 防守S
klopp買人S 防守F

高普覺得買左二線中堅 fsg下年就唔會bump水買雲迪克 所以死都唔肯買 寧願柒一年

出黎打閘好啦

高普心水ching

柒一年無歐賽 vvd 仲會黎？ mane 古仔 走埋添啦

估唔到klavan gomez lovren柒成咁

會唔會係估唔到

你比隔離po bin你認真講呀

加上la clyne傷對防守影響好大

我個人覺得呢場中場都好有責任，當然後防的廢都唔簡單

慶幸呢場係盃仔，下場聯賽就要醒定

冇歐賽我地仲有基達

係利迷都咁話 要迷雲了

仲記得上季1月係贏過
今季咁快黎料

法國日本妹好撚大波

話時話, 有無暴龍哥利迷版

Fsg咁想賺錢真係請雲加好過啦 勁到癲

而家一周雙賽就搞到班人踢到好似季中咁

俾李城雙殺完之後，再俾獌789

在9月20日猁物浦2:0敗於李斯特城後，已經有約百名球迷排隊跳樓，有部分球迷由昨天開始排隊。他們覺得自己是零，甚至指出喜歡猁物浦根本是玩9自己，因而自殺。附近有大量警察維持治安，避免人潮湧入IFC。

不要再說了
歐聯第4出局

晨早放棄飛機盃係最佳做法

我去左ICC

死老野賣條垃圾黎

中間要比肥賓教訓下先

衰一兩場就跳樓
咁我地呢D幾十年利迷咪係地獄上連登？

果然就算龍門出邊個都會俾後防玩撚死

是咪崩緊盤喇?

學神年代去左18層 而家第17層 好左

請參考多仔崩盤

變到Br 死期咁
明知深夜有波都唔係幾想睇
以前2:45都場場追

真係贏過？

Yes
FA CUP replay

因為而家隊利比人撳住攻仲大鑊

不過比阿串又係搞笑
上番上半版未呀

無論對強隊弱隊咩隊都係咁踢 只係用波時間長左定短左分別

可唔可以整d 針對性既部署 上年摩狗搵靴狗man mark 世三呢d 真係教練功力

英超其餘18隊笑完再到德意西甲笑埋都未撚輪到佢黎笑啦

人地個form係好緊
利個form就一路差緊,比阿過只係時間問題咋

勁到

好想對多次佢地反底

宜家多唔多利迷子反高普

咁樣40M,我都想迷雲

申請表喺邊

木燒都完勝佢

比啲時間...........高普啦

轉會窗值80分

#LFC had 77 shots, 29 on target, and scored 3 goals in their last 4 games.

Their opponents had 33 shots, 21 on target and scored 10 goals.

bin番果篇文

淨係張仔真利呢樣野已經值39m啦

Liverpool have spent £4m on centre-backs over the last four transfer windows...

Sold CBs for £34.5m, or £39.5m including Lucas.

圍屌張伯倫做乜姐
根本最鳩係個戰術，後防又鳩，全隊狀態又鳩
唔係期望個新加盟半個月既黎救世掛

King 同奇勒既防守，羅記既進攻，高普既中場迫搶同買人

組合吧！

佢唔值1m

文尼果時救緊了

唔知利馬同vvd仲想唔想黎？
其實一路都唔明
聖人八月唔賣
那來的自信一月就買到？
仲未講其他對手想買

Henderson & Can too for that matter aren't good enough to protect this defence as a 6. We needed 2 CBs & a DM. Got done. Payback is a bitch

見到利咁廢唔黎了

King 買人 高普防守 渣士妹妹

三個入面得一個有冠軍

ox deadline day先黎
點知一黎就適逢俾鏝大炒
成隊立立亂，無晒form唔知踢乜鳩
所以都唔期望ox可以即刻做到乜野

現實
高普既中場迫搶同買人, King 同奇勒既進攻, 羅記既防守

屌你老母連疤狗都笑痢

關你地撚事咩乞兒,利狗柒還柒,
都唔會搵啲好似大公文匯媒體係度說三道四
仲要分期比咁撚19
拎住乞兒兜而籌定旗下季買人喇

Biggest W of the window goes to Arsenal man getting rid of the Ox was the best thing to ever happen to that club

唔係做唔做到野
係連基本功都唔掂
你話唔適應戰術都算
唔會連帶個波都屬於戰術掛

蘇7既進攻渣

金球獎

Wenger: hehe, 輕輕鬆鬆袋40m
profit achieved!

Arsenal fans checking in on Ox is like when you stalk your ex on social media to make sure you won the break-up.

Arsenal winning this one.

咁其實唔關張伯倫事既
輸波係成隊柒
買人唔使呢40m唔代表fsg會使落尼馬雲迪克到

唔期望救世都唔使斬撚晒d波出底線啩

底線傳底震五湖

今年歐冠小組賽包尾出局
英超座10望15

不嬲疤嘅賤同獌係不相上下
睇見d人情願反鍠唔反疤真係想笑

柒極都有8既，高洛普都唔似玩政治既人

不過好佩服垃圾阿
廢到咁都有資格點點點
下年山神走埋 ozil睇黎都走
又買唔到人

上場咪踢咗囉 ......

跟住又笑利對果d咁廢都踢成咁
岩呀對左隊垃圾阿
同埋唔知邊隊輸埋比成篤屎

痴線 外國仲有咁多樂觀撚

條後防由對賀芬咸個兩場開始，除左對阿狗個場對手無威脅，根本場場都出晒事

諗起至少直至一月，場場都可以見到L6，卡叔輪換派膠送分就興奮

人地上場對車唔出山神奥燒都踢得好好
我利仲試緊陣

到咁上下就有人叫我

ox 係離譜wo 唔係望佢救世 但基本翼鋒野都做唔到 過人帶波出波呢場無樣掂

利記下場努力

羅記既進攻 應放成 so7既進攻

用tsun dai好過啦

呢場d 進攻連 arnold 都無如

可能買黎真係打中場

嗯

佢傳波真係世界級

執波仔都識去邊度執

一句講曬啦ox>lemar

唔好咁笑個真利
佢加盟個陣咁開心，已經夠我支持佢一世!!!!YNWA

1. 你地識咩吖 張伯倫跑得有鬥心 好啱daddy用
2. 之前廢係雲加亂擺/唔識用 經daddy調教實變勁
3. 咁後生仲好有潛能啦

4.In Klopp we 7s

李城個日本人今季勁左咁多嘅 唔知今季日本人入波多唔多過10粒呢

一無奧子刷數據 就唔識係杯賽贏波

上季抽到d廢隊先有得俾佢刷咋

所以話利迷見風駛駝最勁 果陣未黎仲傳緊果時得我一個屌ox廢 跟住一堆人幫ox護航
希望有人可以拎返出黎逐個bin

Bin到fatfat聲

古就陰公 當初死都要走就係唔想要同呢班友踢埋晒啲西波
另一邊廂疤就場場抄到啪啪聲

踢完歐霸凱旋回歸踢歐聯 我哋都係畀返第4阿仙奴啦

原來今場又儲印花，屌奶星

真利大晒咩 廢既咪又要好似林拔咁坐足成季
雖然林拔成日有貨賣

佢地贏歐霸就唔好霸住個第四啦屌

呢兩場買垃圾利和同輸波
都好多$

個馬會ac由$6x 升到去$22x

好賺過炒股

睇返精華
slk失幾多機會
失第一球軒係度睇波

由肥賓最後一年開始 2次歐聯

入到歐聯果年 第2年都係柒到pk

第一防中

有無琴晚OX精華睇

下一年轉會=高普自救最後機會

(FSG 差唔多 又要 搵代罪羔羊)

基達出到未呀

啫喱仔失咗位
但其實成條防線錯撚晒位
睇下李城斬果陣卡叔同鳩美斯個距離遠撚到

睇完精華，覺得失兩球都係鳩美斯責任最大

ox 係唔係神速利化左

擔心d乜呢？ 離開阿仙奴有奪冠下場是常識吧

next preseason xxx cup

高普教下AOC唔好上咁多腳, 學Salah走多D位好過啦

本身都廢

擔心d咩 橫掂都唔會有冠
睇下架妹d腳好過啦

係時候上精壇問下今次轉會幾多分

我屌得勁大力喎

果d叫腳？？

好痛苦
幾時先重回正軌
定而家先係正軌

下屆英超亞洲杯

原來唔買前鋒同中堅先係致命傷

Ings, Gomez復出有如新援加盟
Chris Wood同VVD不了

搵張AV圖照key 李城logo落個男優
key 利個logo 落個女優度

下個post:中出利狗2連發

ox 肯收一半人工黎唔會屌佢

呢條軌道會一路落去

唔好post呢條撚樣上黎

個時仲笑鳩人美羊廢
而家幾個前鋒加埋都唔夠人黎

利狗而家算唔算人人都可以上

40M

張怕龍：我拒絕了車路士高薪的邀請，是為了幫雲爺爺復仇 利物浦上季偷掠了我們的欧聯職位

gomez + 卡叔 定 神話 + wilson 廢啲

Lovren+klavan

無前途系列

屌 今年transfer 完全失敗
應該賣古 all in lemar

後防搞大劑D

呢家係有錢唔肯洗
不過賣古都好既
唔係浪費多一年人地青春

上fb個個都屌100分，猁撚真係最興1，2場波定生死

雖然有好多人唔願面對
但古天奴仍然係好有用,無左佢你睇老母,古積等蛋散做到D乜

高兩班
如果唔係 巴塞唔會搶人

琴晚有條友話SLK係中前場踢得最好就知利撚係用屎眼睇波

想改名 💯子

冇睇都知古天奴踢得最似樣 其次ward

其實我想問中前場表現點
訓左冇睇

果D道德西, 話又雪又剩又預備組
咩唔想其他人有樣學樣

古天奴踢得起 利可能都打唔起
但佢踢唔起 利就係咁先

呢度大把

上半場其實好對版
古 做轉守為攻果下其實幾好, 起碼有3-4個機會
古 可以瘋狂傳俾Jelly, Jelly 好似機器咁狂出波, 好多機會

Jelly表現對板？

咁呢d拗氣無得講
但上場對般尼佢已經係當中最top果個
班友見佢d波射左上2樓就屌佢

今場佢狀態再好返d,睇黎下場都係靠佢

暫時踢左幾場，算對板，幾穩定

原來張伯倫踢一季修頓 29 場 9 球
踢咁多季阿 132 場又係 9 球 仲要有 2 球係頭 3 場入

有機會未來正選人選

有d利迷係零舍麻7煩
踢過獌既又話唔買
DC9球品差又話唔買
28-9歲又話老又話不了
講到自己好似好有本錢揀人咁

三個龍，最比到信心我嘅係Ward

100分好似連鬥撞都唔掂

睇精華片段

If you think Lovren is the problem, then you need to learn football tactics. Don't hate me, you'r the one who don't know jack.
外國d利撚

得返1場FA CUP機會

利市藍絲

唉， 屌你老母

屌你老母先

幫我反足fsg 3個半月 ok??

好心痛

只可以話隊波令佢廢得更明顯
佢本身都on9

It makes me feel if I'm idiot

好掛住她

成9日咩體系問題 挑啦星
用 VVD 會踢空氣失波?
用 VDD 會唔 mark 人走去拍個已經有人 mark 緊既人?
用 VDD 尋晚會包越位?
體系還體系 球員還球員
後防呢家野你球員夠勁既話真係麥7都頂得住

頂波真係1吋長1吋強
卡拉雲件垃圾,話就話要幫右閘補鑊,但佢都係唔夠人地頂先輸

卡叔：唔夠頂所以唔頂了

估唔到嘅係卡拉雲連d老波骨應有嘅路數同企位都無
Kolo呢d真係難求

比d時間張伯倫啦
至少佢有心過黎
幫到利只係用40m就簽到佢， 人工又未要求到去車仔lv

條防線差除左質素問題
仲有係條中場保護力不足
3個中場都係鐘意攻上去
而同時冇補位意識
失親d波都係防中位冇人
任人地係禁區頂上腳
所以好多時候中堅要1on1

其實尋晚軒隊都唔係踢得幾好

好懷念lulu 打6 號位

我都希望佢係壓力大, 表現唔到應有水準
要知道用40M簽, 期望佢係即食 / 場場有貨交

屌你老母好撚煩成日係度叫春

講到球員冇問題即係入晒領隊數啦
咁快撚啲炒咗廢中獄火重生啦
好想見到呢件事發生

同上季比係差左

Kolo個名由細聽到大，卡拉雲未來利都唔知係邊個

kolo 起碼曾經勁過 但卡拉雲......

全盛守死lukaku

不過唔受重用， 之後都898

好似有d迷失
今年多咗衝上去同長傳 反而差咗
唔知高普叫佢咁做定點

左閘嘅問題講到口臭先買到左閘
算係咁？

算係咁
中堅講到口爛都冇

唔係要求佢勁到kolo咁
都唔好咁廢掛…

踢番成名box to box中場

Kolo不敗隊成員

我覺得佢專心打返6號位要做嘅野仲好
始終全隊得佢一個係啱打呢個位

我都唔知係太熟悉隊波定點 近呢兩季失既波，8成失波未失之前人地傳果幾腳已經估到要失

對親利對面領隊都幾易做 靠湧點都執到一兩球

眼瞓到落錯站

利中冇大將
要打呢個位宜家神軒最好
同埋神軒轉數已經去唔番後生時, 打Boxtobox辛苦佢

weak

可能係比結界影響

垃圾利就好似賣ipad 條友
買錯野賣唔番出去
跳樓又跳唔成

感覺上Matip踢防中會好撚勁, 睇佢平時D地波放上前場都好好J, 又護到波
可惜利中堅太廢冇得咁做

唔明做乜9唔留Lulu,
有歐聯打, 但中場竟然有出冇入

想知keita係咩位
如果keita + matip 打防中會點

fsg同高普都醉了

D港女係咪唔識發育 d架妹個個咁好波

唔好再阻住lulu 啦 人地係拉素都算係主力又有盃捧
留係利咪又係做第二三防中中堅後備

係拉素打防中釋放班中場上前攻

連我都踢防中, 後防真係場場放題

純粹因爲佢十年老臣子 留隊又冇出場機會保證
人地想打正選咪比佢走當多謝佢呢十年付出

不過明明留隊仲大把上場機會

lm

同 agger 咪差唔多 雖然agger 跌watt 情況更嚴重

幾時先可以出多個G8 liverpool signature

其實講講下前中後龍都有問題
究竟會唔會係個踢法問題?

H14.

非利市人

too fit 計， 前中問題都唔大

mane f9 salah
25 can
skipper

can 換 la 都 fit

too fit 就緊係無問題喇

但係真係唔會場場都top fit架嘛
呢個時候咪要靠防守黎頂住
偏偏垃圾利防守...........

我覺得訓練有問題D
平時係咪無練組織同埋門架

今年又變返射門精度差
沙拿D射波真係要練練

話時話, 文尼仲差2場定1場復出?

mane f9 salah
25 la
skipper
robertson matip XXXX clyne
mignolet

停埋呢週

坐埋下場對李城

琴晚二世袓都好廢 亂出腳tackle但又攞唔到波俾人爆
根本隊波唔夠人 點踢咁多線 格硬輪換出班垃圾
你睇獌鏝呢啲先叫夠人
仲要俾幾多時間fsg

鏝同獌都唔會怕人滿之患

二世joe就真係可以放棄

樂觀睇 而家提早崩盤
黎緊呢季都只會進步

你太睇少利了

學神年代重臨

護級利

同上年一月一樣，只係等運氣到，到前面個個運氣好一射就入又變返大炒利

樂觀啲睇
我地而家好似車上年咁咋嘛
要盡快調整 好快可以拎英超

真係成地精

有冇人同我一齊跳樓

如果25狜上季果13球變0，積分可能同今季差唔多

其實而家隊波既問題有邊幾個？
1. 把握力差
2. 防守唔集中
3. 死球防守垃圾
4. 防守球員質素低
5. 廢中冇Plan B
仲有呢？

6. 冇隊長
利申非反軒

由頭到尾冇期待過 我都有講40m買垃圾

can子

上年一月開始兵敗如山倒到依家都冇好過,真係唔知仲點撐廢中落去
FSG班契弟買唔到人一回事,但隊波都冇理由冇FORM成咁,仲撐廢中真係講唔落

7. 冇牙朗,冇美欺,冇沙比冇摩笛冇飯將軍

廢中既戰術注定左利物浦防守會好易比人整穿,有vvd都會一樣

等古仔fit番成隊就會回勇架喇
用番古文費沙就攻得入
話賣/雪古嗰啲就繼續J其他球員啦

其實而家真係唔算冇form
br嗰陣先叫冇form

可能daddy玩緊政治

高： 踢歐聯 唔夠人 買人比我
Fsg : 你自己數下幾多人 輪流出場夠哂數
高: ok

轉會完左先黎玩政治

其實二世祖應該都係咁先

尋晚佢一有波就一腳清

成對波得佢一個自家青訓 佢有存在價值既 起碼歐聯可以註冊多一個人 反正佢又唔介意踢後備

快啲叫佢老豆買起垃圾利啦

又多個英撚

要買一早買左啦 老實講呢盤生意唔易做
有投入唔一定有相對回報 得閒仲要比球迷鬧

推

春子？

💰 Schalke have offered Leon Goretzka a record breaking salary of nearly €200k per week. [kicker]

🇩🇪 Barcelona, Liverpool, Manchester United and Manchester City all want to sign Leon #Goretzka on a free transfer next summer. [sportbild]

Leon #Goretzka 🇩🇪 doesn't fancy a move to England and will join either Bayern or Barça. [sportbild] #s04

Win % as Manager:

✅ David Moyes at Man Utd: 52.9%

✅ Jürgen Klopp at Liverpool: 50.5%

.@SPORTBILD say Bayern's Thomas Muller blocked Phil #Coutinho move to Barcelona by turning down Klopp at Liverpool.

渣士

死好命S7大爆發姐

唔係好信會搵佢頂古狗

法國利撚特別鍾意FF d中堅打防中
當年agger又話俾佢試吓打 連vvd都有人話買返嚟打防中
其實打中場同打後衛mindset根本好唔同
歷年可以打晒兩個位嘅人少之有少

🇩🇪 Liverpool and Tottenham are monitoring Werder Bremen U19's midfielder David Philipp. [sky germany] #werder

高普死好命mane大爆發姐

關咩事

Philippe Coutinho has been nominated for the FIFA world XI @World11.

25 狗

哈

皇馬12個人入選

Ben Chilwell (20) vs LFC

5/5 tackles won
4 blocks
4 clearances
4 interceptions
2/2 dribbles completed
2/3 aerials won
2 fouls

Buzz. 🐝

我哋有幾多個球會自家青訓

TAA,woodburn

我假利左4場 ， 4場都嬴唔到

Harry Wilson

呢3個由利物浦U9打到上U23/一隊
Masterson,ejaria,Brewster個D 10幾歲先過黎

健仔呢

Oldham-born Kent joined Liverpool at the age of seven and progressed through the Liverpool academy to become a regular member of the U21 squad

唔記得左佢

好後悔琴晚睇左場波 搞到攰左成日

Cameron Brannagan has been at the Academy since the age of five

呢個完全冇機會了

Ken池

訓咗8個鐘

爸B點解唔比個機會板藍根呀

唔洗返工牙？

After last night's away game to Leicester, Liverpool play 5 of their next 6 away from home also 🔎

#AwayDays

會拎到幾多分

Chirivella都廿歲了
睇黎都係咁先

近況咁柒，歐聯四分…聯賽六分已經還神

識串新沙比個名

幾時先一月

呢個都重可以理解為國籍問題
板仔點解用都唔用

青訓又唔係以老帶幼咁
次次都成堆垃圾+青訓咁出 點會夾？
廢中仲要次次都儲印花，一係就90+ 先換，一係就一隊唔爭氣，唔係和就係輸緊，仲點換青訓？
仲要而家咁多冗員，排極都唔到班幼幼啦

一月可以有咩改變

幾時改中出臭xx

d 青訓出得既咪又係英冠料

算把啦

2世祖英冠有冇人要

好撚勁 沙高邊忽廢

琴日第一場踢正選就clean sheet+motm

Sakho's return to #cpfc's Premier League team can't come soon enough. So assured on the ball. Settles everybody down.

都係唔穩定久唔久就面對面傳俾對面 不過勁既時候係好勁

matip 就真係好少派大膠

Marko Grujić (21) vs. Leicester:

80% pass success
8 (!) aerials won
2 successful tackles
2 successful dribbles

衰過spearing

ox開角球重衰過aspas

100分條精華 身為利迷都笑到仆街

以後全部po都叫中出臭利狗啦

真係幾誇張下

水魚利

Klopp also dismissed reports that he is interested in signing Arsenal midfielder Alex Oxlade-Chamberlain in January.

“I don’t usually say anything about transfer rumours but I can make an exception. Nonsense,” he said.

張仔真利你地都咁笑法真係超越人性道德底線

簽呀拿

做得利預咗俾人笑啦

張伯究竟係tc定鳩普想要？

1001